Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (147)

繼續等大哥回調

Bitcoin/ Crypto 集中討論區-Sam哥之亂 (147)

隔離有條thread 返去the longest chain啦

咁都有得炒上 cls